國泰的空姐集體總辭啦

仲罷咩撚野工呀
要罷一早罷撚左啦，半年啦，你地都搞唔到
現在要做既係「總辭」
比巨大壓力國泰，等佢執笠啦

坐言起行，立即一人一封辭職信

國泰唔死，香港玩完

特別係國泰港龍的空姐

立即辭職啦，仲屌間公司把撚咩，個個辭晒佢就執笠啦，唔好係到曬時間9 up怨國泰啦

你地唔辭職又唔放假保護自己，工又罷唔撚到，就咪撚怪公司啦，你班空姐自己唔撚爭氣就食屎啦

工會主席比人炒個陣唔出聲
而家咪攬炒囉

事關自己人命, 都可以繼續番工, 咁係咪可以假定果班係藍絲

推

每個月逗萬幾兩萬蚊 但要賠埋條命

仲搭國泰/快運個班又係ON9

要食洋腸
不了

罷都唔敢叫佢地辭職？
政治打壓扮睇唔到 燒到埋身先多幾個人肯罷

其實我唔明佢地平時都係咁屌公司
點解要一路keep住做又唔轉行
今次武漢肺炎又係keep住係社交平台屌
但又咩都唔做

做得空姐都係鐘意番工當去旅行

你都痴撚線，要生活咁就咪撚搞罷工
罷得工就無退路啦

心諗個個返工都辛苦啦
但日日會見佢地post自己慘況
既然佢地係份工拎到好處
都要承擔返唔好果面

國泰班空姐自己唔撚resign就講咩都多撚餘

關你撚事咩

笑撚左 空姐係冇技能
比人炒左就唔洗再做
一定要公會搞

空姐無醫護咁irreplaceable
不過當初容忍篤灰就有咁嘅後果

點會無技能？
大把高學歷空姐啦

我可以包養一個

日撚日係到怨因航，班空姐自己就咩都唔撚做。

高學歷又唔等於有技能既
但大多數都大學畢業/唔等錢洗既人去做

支找

空姐好辛苦其實
佢地語文好，做公關都得

成日話唔值得為份工無左條命，但又唔辭職，咁係咩心態？

其實廿幾歲空姐既switch cost相對低
要轉行唔難

認真 國泰空姐多人到走一半都仲正常operate到

同埋入面好撚多警嫂，唔係全黃嫁間臭閪公司不知幾想d crew 自己辭職

警嫂就支持佢地飛啦，而家差唔多一接觸支那人就中招，等狗屋大爆發都好麻

吾洗供樓?

辭職你養呀 ？

港龍⋯⋯⋯算罷啦
藍到死

返正佢地罷得工都會比人秋後算賬啦。
有d骨氣唔好撚做
咪撚煩

所以咪唔罷工

up

樓主又唔包養人 邊有人辭職

佢地唔係好撚想國泰執咩?
唔係好撚憎國泰咩
咁仲唔撚辭職想點?

直接啲講就係空姐冇乜叫價能力
你唔撈都好易搵到人train返出黎
求其講到下英文既mk仔女已經可以飛長途線

好多 真係 無左份工 唔知可以做d乜

高學歷果d 做一兩年就唔做

留低果d係 無得揀 辭左職 好難搵工

我識2個國泰做 都係無乜學歷 無讀大學

佢地好驚無得做

國泰到現在咁差的經營環境都未炒人，仲咁多人日日呻要罷工，咁想點?
如果真係咁憎間公司仆街，就快點辭職保護自己算
公司係仆街，但條路自己揀，仆街唔好喊
係唔係講到尾要唔返工但又想出糧?

班空姐仲危險過醫護

條路自己揀

專業同偽專業既分別

根撚本你地講中晒POINT
武肺都仲唔辭職就只係面書屌國泰
工又罷唔撚到，又唔撚辭職，又唔放NO PAID
日日係到博同情
想點撚樣?

樓主你都玩開分化post

Push

有名你叫飛雞，冇錢仲同你玩咩。識幾個都係貪錢/狗乸

工都唔敢擺
總辭？

係咪應該調返轉
唔敢總辭
擺工啦

其實空姐好多都係警嫂or紀律部隊，不要期望太高

當年為加人工個勇氣唔知邊到來

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

叫班飛雞罷工同撐自己人都做唔到啦
總辭不了 去多幾個地方打卡仲好

屌，係封辭職信上屌9公司，幾撚型呀
一人一封淹死因航管理層啦

班飛雞奴性重撚到仆街架 你叫佢地唔番工佢地寧願死

利申 前飛雞

認真，空姐冇本事轉工，難少少

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

屌你老母啲五毛港大炮委事件，啲大學生出嚟抗爭就叫大學生退學 ，而家又叫空姐總辭 ，都唔知做乜鳩

睇撚住你啦

因為要供樓

國泰個啲老閪無撚用,死磨爛磨，佢地出去搵唔到工，咪留係國泰，叻既都唔做空姐啦！叻極又係侍應，沖茶遞水，做國泰個啲以為自己懶高尚，實質比人講到臭，收工又係包住件制服唔敢比人知係做國泰！

人哋公會係爭取僱員權益，唔係為咗政治訴求，人哋唔罷工好正常

一係返工而死，一係保命罷工

push

醫護唔駛生活咩
_______唔駛生活咩

點解日日都會見到香港人坐飛機？

有錢冇命享

執粒

好多水炮車

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仲留得係度未俾人炒既九成係藍絲傻閪

支持佢地冚家肺炎

辭咗職點樣呃like post旅遊片呀？

e個真！公司好似已經不停要人放no pay
就知想減人手cut cost! 總辭真係幫到公司唔洗自己郁手！

辭晒職 就剩番d警嫂/聽聽話話既係到搵錢... 公司真係多謝你地幫手.

空姐件制服值錢 你估真係出份糧

仆街唔好喊

自從炒左工會主席之後，成班人收晒皮，Facebook又改晒名，已經對佢地無期望

佢哋好多都屌就屌得勁
但轉口頭又返工
我心諗 又唔係人工特別高
唔係話歧視佢哋
但唔明有乜咁放唔低
又工作唔定時 超傷身
遇上咁撚樣嘅僱主都唔反抗

橫掂有得揀都唔會搭佢，入面藍定黃都無所謂

Sor識幾個做空姐空少
成班死港豬

收皮啦3毛狗

你番去你個支那灣區生活啦

病左點生活？

咁公司仆街已成定局，空姐都係人，返工唔使搵命博，班空姐日日心心荒荒，又唔放no paid, 又罷唔到工，唔撚辭職，又係面書連登日日屌好危險，可以點搞？

有得周圍去嘛

到時全球封香港就邊度都唔駛去

機場佔最多大陸人入境 求下你地辭職停哂d航班 救救香港

愛丁堡元氣彈集過幾多次？次次射落海，咁仲想點？支持都已經支持過，次次無料到，咁就唔好再屌「食得鹹魚抵得渴」「牛唔飲水唔撳得牛頭低」

咁咪總辭留返佢地中招囉

一地都高學歷

香港獨立是唯一出路，一位台灣人的請求
自從反送中運動開始，一直關心香港
很敬佩香港的年輕人
當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

罷工罷撚到一早罷左啦
總辭保命啦

靠空姐空少份糧可以有幾好生活？

飛雞

佢地成班真係得把口

你唔搭姐 鬼理你
人地care 大陸閪 sor

岩呀

屌人唔罷工果啲睇下自己係咪返緊工

好多做呢行 最關心就係化妝 扮靚 釣金龜

平時新聞都唔會睇 有工返 有男人 就ok

點會同你總辭 可能個社會發生緊咩事佢地都唔知

Train一個服務員只係個半月至三個月 恐怕無乜牙力

所以如果佢地罷工嘅人數少 係無意思

所以咪話入面班人抄淨黃定藍都無所謂囉

我都歧視佢地啦 成班飛雞以為自己番份乜撚野工呀

聽聞罷工人數好少

職業無分貴賤
但你當自己高人一等
就得罪啲講 只係飛機上嘅waitress

五毛收皮啦

唔講以為航空業得空姐
屌國泰點解唔屌埋back office 同機師？

因為由頭到尾得空姐要罷工無聽過機師同back office要罷工，亦無聽過港航空姐要罷工

其他人無出過聲，佢地諗法無人知

都唔明點解仲要係國泰做人工又唔係特別高

國泰空姐過黎睇

我都唔明，辭左都無問題啦

港豬冇膽
怕冇飯開
冇得去日本

所以佢地唔洗罷？

點知佢地？國泰已經cut左9成大陸航班
睇怕空姐都罷唔成，何況係機師同back office

咁點解責任淨係空姐？

你有無聽過機師同back office出過聲？

所以因為空姐頭個頭出黎 罷工衰左就要俾人屌？

咁現在係邊班人日日係面書屌返工好危險？因航好撚仆街？係唔係機師或後勤？

空姐辭職可以做d乜
冇技能冇學歷出去又係做下花瓶工

日日聽罷工聽到悶....
日日係到9 UP

真，香港人係抵死ge

連登仔又使人唔使本

咁點解要逼人轉 搞亂人人生規劃

佢自己頂唔順走 都係個人選擇

佢做咩決定 係咪比人惹到都係佢自己選擇 自己負責

中學畢業 番過下工 靚少少都做得啦 係人都取代到

要篤灰
不了

罷乜野丫 人地好愛佢地份工 所以減人工 減福利都無問題丫 人地無口罩又可以係外國買 你地班香港人繼續屌人啦

#曲

點知真係俾人裁員一次過批曬就

f

航班縮減 國泰要人放無薪假
個春袋仲會係叫人辭職、罷工咩？
分下莊閒先啦

淡季無人坐港龍先叫人辭職？？ 正路係最旺果時做先有用

呢期有一半港龍員工唔做我諗對港龍來講無乜壞處

而家 唔洗靚 夠體力 已經ok

一年坐2次國泰返香港 無個靚 仲要好鬼嘈

唔會再坐 外國航空公司d呀姐 仲親切 又可以吹下水

好過國泰班女 太扮野 前面派餐扮淑女 轉過頭 又頂又吊

又成日係後面大聲講大聲笑

好煩

班空姐玩少日都仆街 靠佢地就食得屎 公務員罷工 都未輪到空姐罷

你真係無腦喎
唔係扮
廢閪

你辭左未？

又一個推人去前綫
然後食花生post🥜

樓豬遲左未

連登同共匪一樣
只處理提出問題嘅人

佢cut左一間港龍去餵養國泰，我覺得都有機會

重點要保留香港航空業話事權

但有人不停要香港死剩嘅航空公司消失🤷🏻‍♂️

而家又cut班又逼人放no pay 我係國泰高層見到呢個post真係笑撚死

罷工其實係玩鬥大姐，當你頂唔住個壓力就輸，罷得工既其實個心都係唔想冇左份工

國泰好撚想有人辭職
慳budget~~~~

自動裁員就真， 唔洗自己擺工

加盟tokyo hot?

香港第一仆街公司
一有咩風吹草動就叫人no pay
返得工為出糧就話 唔駛供樓唔駛食咩3星期no pay
係得香港人奴性咁重 仲對佢忠心耿耿

國泰個班飛G. 正宗口裡說不 身體很誠實既代表
日日得把口講 但繼續返工 怪得邊個？

唔罷，下次比人算帳

不能同意更多

所以咪叫佢地辭職囉，仲日日係到屌

人地話身不由己喎，罷唔到
你去睇下 我係空姐飛過武漢個po
出po個飛雞d嘴臉，真係想一巴車落去

之前交人嗰陣
淨係放底自己個名就走嗰位總裁
好值得尊敬

飛內地既真係辭職保命算數

大辭職即係幫間野慳人工遣散費，我諗冇野幫得手過20%空姐唔撈

班空姐辭職真係要做雞架喇
乜技能同工作經驗都冇

冇逼人放no pay
聽空姐fd講係自己apply
同埋想apply未必俾到你放

okok

點解資方惡？
因為勞方弱呀
基層唔撚做 你冷氣房都要落黎幫手喇

建議樓主助養佢哋講就叻撚到

罷工都唔得更何況總辭

辭咗職 轉行做咩呀
餐廳都執曬啦

係道德高地叫人行動真係容易

Back office同我講唔申請會比人照肺喎

又罷工失敗，我都預左
總辭啦
仲日日係面書屌

為左份濕鳩 waitress 工染病 , 死左還好 , 唔死個肺又花哂先慘

離執笠不遠

之前叫班醫護又係咁

落地做返本行囉。不過呢排咁危險，辭職十四日後先好接客

鍵盤戰士罷左工先啦

你都傻嘅辭咗職就唔係持份者，唔係持份者人哋更加唔會理你啦！

飛雞。

tui

之前公司咁對佢地佢地都冇搞罷工
希望今次佢地可以搞得成

樓主出黎做野未
定係中學都未撚畢業

唔洗做?

你真係以為個個好似連登仔咁樣大把錢唔洗做生活無憂咩

香港人日常
屌好嬲呀！公司正仆街！！
咁你依家做緊咩呀？
搭緊的士返工，今日老細遲左，所以我早少少返去開門

好多現職都係警嫂篤灰小粉紅，我建議佢地緊宁崗位，齊心中招！